［月經］大家個wifi有幾快？

先貼為敬

村屋求救

用咩app度最好

iPhone XS Max
Asus RT-AC68U
HGC1000M

個個都咁撚快嘅

求救，想知點揾到最適合自己大廈嘅網絡供應商

Nokia 8

原本想轉500mb, 但我老母係我返工期間續咗約

咩router

垃圾公司連wifi都係垃圾

咁多位巴打
借個位問問
我好耐冇用寬頻（住塘樓）
最新搬左屋 有得用番寬頻
依加HKBN好啲定PCCW好啲
定係差唔多

假設都係1000M的話

R7800

2間都用過1000M 真係差唔多 不過傳說中話出海就PCCW好D

thx 唔該巴打

我成日BT開真係覺得2間無乜分別

公司個垃圾上網

咁我join pccw 先 起碼搵到人
依加係菜街連HKBN個站都搵唔到

Orbi rbk23 main router
Smartone 1000mb

估下邊間U咁勁